犯我東方者，雖遠必誅！各會員請勿以身試法！

有咩留返同東方講！